《SLAM DUNK》電影化??!

我心中永遠第一嘅漫畫作品，無可超越

希望係山王篇
但千祈唔好係真人版
求下你

伊健

井上係咪手緊
Slam dunk突然咁多攪作

可以好似ova咁畫一個新嘅短篇故事仲好

唔好真人版！
全國大實篇！

比黑籃超越左

真人版肯撚定會崩壞
不如做埋全國版動畫仲好啦

凌空 拍5分鐘
影住個波
先識入

有啲咩
無點追到news

睇過排球少年
動畫真心做得幾好
希望slam dunk都得

眼鏡哥哥一個三分射左一集

山王pls

個球場800米長
跑幾分鐘先到對面

唔好真人

正呀！
一定要係全國大賽！

第4季

全國篇三步曲

手遊，畫冊，依家仲拍電影

湘北對奇蹟世代

山王？

Official Twitter?

係呀

山王please 求下你

有冇機挑戰鬼滅

山王戰

見鬼滅咁垃圾都日本一
想試吓而家錢係咪真係咁好揾

唔得啦
得啲老餅識

我要你

薪則士做得最好

山崎賢人做流川
水雞做晴子

波神高秋

肯定又有山崎賢人

唔好傳高波

井上冇買tsla
買咗Zoom

真人版唔睇好過睇

井上: 剩係生果金 同 兩蚊乖車 唔夠駛架清

如果出山王篇 應該可以砌低鬼滅

要山王篇

平均身高170？

張崇A 張崇B

好似有三分線入樽
唔知有冇記錯

動畫確定

屌，唔好啦大佬⋯⋯

漫画『SLAM DUNK』著者の井上雄彦氏は、 自身のツイッター（@inouetake）にメッセージを投稿し、 SLAM DUNKの映画化が決定した事を伝えました。
メッセージには「SLAM DUNK」のタイトル文字と共に、 「映画になります！」の文字が添えられています。
ツイートに合わせて、 ティザーサイト( )と、 作品公式ツイッター（@movie_slamdunk）を公開。
“新しいアニメーション映画”を制作中ですので、 引き続きご注目お願いいたします。

幾時畫埋浪客行呀仆街

山王做電影版

隨時勁過鬼滅之刃

搵返nba啲人拍

重製埋之前果d plz

agger, 我起碼會睇三次

slamdunk d配音員仲係唔係度？

電影化=真人化？

動畫版電影
唔係真人版

諗起鄭則士就覺得好嘈

咩戲黎

新時代技術 好期待

最好係ff 山王篇後 一路打到拎總冠嘅ova

アニメーション

對眼望完個標題
個腦即刻浮音樂前奏

好彩 唔想買功夫籃球

搞NBA篇仲過癮啦

畫埋續集啦 求下你

Jed thanks

全國大賽

會唔會係CG動畫

櫻木流川入國家隊拍 Yuta Watanabe 同 Rui Hachimura 就正
不過最好都係畫全國大賽

如果係動畫，就好似見返啲多年無見既老朋友

不了 唔想變足球小將同衝鋒21咁

如果係全國大賽電影
咁鬼滅準備俾人破紀錄啦

千奇唔好

半場射三分必入
三井點同佢鬥

鬼滅無睇
但依套一定睇

Netflix 真人版

山王篇please

molamola
毀童年

哈哈哈 自己講出嚟有冇笑？
到時出到嚟唔夠300億淨返果d你同我補夠佢呀

呢套就係男兒當入樽

井上同東映破冰？

女人唔會睇

希望係山王篇

當年出過呢張All Star嘅海報，一直覺得係會做劇場版😌

請問點解一定有佢? 唔係好熟

3分線入樽

嗰一集“眼鏡老兄”（如果冇記錯）好撚好睇

無錯，都唔係質素問題
係觀眾層問題，起碼細路仔細路女都唔會同你睇，連帶佢地呀媽都唔駛陪個仔睇

中峰係咪應該魚住好啲

點都好
用返舊歌

確認咗係anime, 嚇死人咩

無罰球嘅籃球漫畫

右邊實輸到仆街

正常打波就左邊贏，打交就右邊贏😂

微

實力差太遠
白衫都係主力
話係一二隊就差唔多

左邊應該大炒40比0

唔係真人版

因為勁多漫改真人版都有佢
一個佢，一個橋本環奈

右邊點打？
打交就話啫

有個page解說依套野 笑到仆街

入到場又係一班三四十歲既中年男人一齊喊

不了啦，過哂氣，幾龍珠咁

張祟基張崇德拍埋足球小將都得

應該都係柒

中間細格條友乜水黎

櫻木打哂五個

Translate 埋 唔該

真係有心先好做,唔想好似龍珠嗰啲咁,破壞經典

舊年龍珠賣周邊營利多過one piece幾倍

可能有 Fishman Lok 🤣

都係東映畫返
開唔開心好

陵南教練過咗身

分仙道/流川去對面就有得打
依2個根本冇得守

狗衝啊

正呀

有嘅咪又係靠魚櫻 福田守唔到人

搭單問, 宮本武藏完晒未?
定停刊式爛左尾?

個個年代咩戲都有伊健份

牧加仙道/流川是但一個已經屌打右手邊啦 仲要搭多個藤真

排球第四季

好開心
但千萬唔好係真人版
一定崩壞

右邊有斷氣版三井喎

確定咗係動畫版嚟 + 製作中

Animation

好滾動

山王戰電影版

係就正

打豐玉都收貨

this?

原來重未完架, 我棄睇個陣都有 10 年前啦喎

有其他post話出vs豐玉先
對山王等多幾年先啦

上年本身30週年紀念
因為武肺收咗皮，變咗今年出

OMFG

😅

牧、仙道突破分波畀神、藤真射三分

最胡鬧嘅地方有兩個：
1. 成班主角配角，得半個識打籃球
識打波嗰半個，係主角吳大維。觀乎佢喺戲裏面左手嘅運球能力，似打咗兩三年波咁上下，水平並未足以入到任何中學校隊、更遑論扮演職業球員。要演一個籃球員－職業好、業餘好－佢嘅技術唔夠說服力。
除咗吳大維，其他角色－高手鄭伊健、喺日本打職業籃球員嘅King Kong、出場廿分鐘嘅古天樂、所有配角（如張崇基德兩兄弟）、鄭則士麥家琪，全部都唔識打籃球。係 • 一 • 啲 • 都 • 唔 • 識 • 嗰 • 隻：拍波似打仔、射波用雙手推波、運球跑步時似麻鷹捉雞仔咁打橫行，根本係拍戲第一次掂到籃球嗰隻。真正識打波嘅係佢哋嘅對手、一班完全無對白嘅咖喱啡。
即使吳大維識打籃球，混埋一班對打籃球認知同實力全部為零嘅演員度，瞬間都變柒頭。偏偏套戲嘅設定，仲要係吳大維球技普通，相反鄭伊健同King Kong係高手。結果一打比賽一班小學雞喺操場度玩數字球咁跑嚟跑去，無隊形無戰術（sorry我對一班唔識打波嘅人唔應該咁高要求）。

打鐵比光櫻搶返籃板

豐玉、山王一齊出

打豐玉真係麻麻地

但都會照睇

街市波！

好似話冇靈感畫落去

一集打晒豐玉加山王都唔爽啦

叫富奸老婆俾啲靈感佢

好撚正

富奸自己都冇貨

On9唔好拎其他嘢同我鬼滅比 鬼滅世一

右面唔係無得打

福田清田都係攻框角，有一二段+快扣，左邊要靠仙道牧幫守

但好睇宮城搞唔搞得掂牧，佢做上籃假傳Fake 起赤木跳，比清田快扣，唔易守

其實應該畫好似浪客行咁其他故仔，唔好再掂籃球 ，歷史証明好易中伏

打機？

左邊3PG撚到右邊仆街都得

明明講緊套動畫，無啦啦拎隻game嚟講jm9

可以咁講 嗰隻遊戲井上做監製，角色個定位技能都係佢負責
其實或多或少都見得到佢對每個角色嘅理解

因為嗰隻遊戲係漫畫嘅補完計劃之一

黑籃初初睇都覺得Ok嘅
直至睇到有個紫色頭髮出場
話佢好高好大隻 跟住佢Key波跑全場快攻
撞撚開晒啲人 完全無視咩係進攻犯規
同埋綠色頭個個角色Bug來嘅
吹到可以射全場 但佢又唔射 係要過半場先射

所以右邊嘅弱點就係宮城

dllm

打機打傻你咩
先唔講咩一二段
三井有得2連step back都唔合理啦

打機右邊贏硬添啦除非左邊係集流

但係跟漫畫一定左邊贏

熱血冇腦MK玩玩具點同鬼滅比

魚櫻守都係得內線 流川中遠距 仙道中距都屈死魚櫻啦 清田同福田0防守 要排又冇可能唔排小前出黎 結果得三井有機會拎到分同櫻木執板 對面除左猩猩 個個位都拎到位

拎到分

馬嬲點會0防守

冇咩好拗
邊隊有牧紳一已經贏晒

第3季鋪排月島個度好熱血

呢位ching就識波

冇記錯漫畫好似得一球hi到三井既三分要佢對位流川/仙道

好驚日劇文戲太冗長

右手邊，弱化版湘北，魚住->大猩猩，福田->流川

左手邊，原本牧神+3任何人海南，都打到正選湘北收皮，而家仲要加埋流川/仙道

第1節40:0

澤北大哥沒有輸！

佢仲沉迷緊喺打機嘅世界點傾

希望係全國篇，如果係應該會過鬼滅紀錄吧

唔係講緊隻驚咩 咁講漫畫福田點會拎唔到分？

我記得好似係唔想其中一個角色殺人所以唔畫落去

神奈川首席後衛vs神奈川首席打飛機後衛

福田定位大前 同櫻木撞位
一係就拉櫻木打中鋒唔出魚 但籃底應該會比人打爆
出魚 要出福田就要放小前位 比對面打爆
福田恰櫻木就得姐 對仙道應該收佢皮

2021 練習賽對陵南
2025 神奈川縣資格賽
2030 全國大賽開始
2038 決戰山王

佢個twitt 白色一片係咩意思

佢放錯咗唔郁嘅gif咋

黑籃好垃圾喎一啲都唔熱血

黑藍姐係sd 手機game

鬥出技

spotify有呢首歌？

話你阿！街市波！垃圾波！

apple music 介面

呢套應該fans先會睇
唔同鬼滅咁大眾化
好難上到三百億咁癲

利申：果陣重細，成套嘢都無睇，不過睇埋預告可能會入場支持

叮噹屌打

做劇場版都唔係問題

大家最在意
係動畫電影還是真人版電影

唔好拍真人就得

呢隻CD真經典，當年讀中學嗰陣日日聽

笑到仆街

唯一似
真係安西

ff: 2個鐘， 將打山王變成nba比賽咁播， 有晒timeout

個4號仔好似侏儒

唔係好熟籃球嘅球例

當時漫畫連載嘅籃球球例
同而家2021 年嘅球例有冇什麼小改變？

日漫拍真人=

5犯轉左6犯

係全場必入

如果跟返山王戰
櫻木最後
到時戲院睇一定哭

官方講左唔係真人版

黑字的籃球屌打 咩年代呀最緊要靚吖嘛而家

搵唔搵得返原配音配返角色

香港搵番亞視個班配音我一定起碼3刷

睇黑籃個陣成日諗如果用依家嘅技術製作Slam Dunk一定會好精彩
終於有得見證

你哋知唔知山王戰用左幾個本書去寫？
無記錯好似係6本，
31本書用6本黎講1場比賽，如果出電影版，分2集肯定唔夠做，上下半場各一集都唔夠喉

不過睇呢個page已經不停令我毛管棟

條三分線

佢有兩套漫畫都棄左唔畫, 好似休左5,6年無更過
係度loop slam dunk食老本
富奸同佢比真係小毛見大毛

Same!

好似係nba突別遠？
見奧運個d好似重係入樽個隻

SD對一個成長中嘅少年黎講，啟發好多，個人成長左，我要多謝SD，佢已經超越左一部漫畫作品嘅價值。

希望係講山王後十年

佢出聲撐過香港人

佢分鏡多所以先長,電影一集夠架啦

個結局好sad得黎唔會令人覺得想放棄

好正

得罪講句D小朋友識黑子多過SLAM DUNK

佢d分鏡真係世界級

漫畫畫到動畫咁

播埋wands 一定喊到狗咁

對山王好似有一段係出全冇字，純分鏡

女人多數睇黑子

等左廿幾年喇

最後10秒 好有張力

邊間公司製作

同面對失敗，呢一點，後生仔一定要了解

兩套我都睇過，宜家呢個世代嘅人只識黑子係好正常

我又唔會話兩個只能活一個，係各有各好。

東映Animation

係櫻木之後講：還返個波俾我

之後傳俾流川反超，跟住再落後，流川傳返俾櫻木絕殺，到最後拍手

唔會好似d王道漫咁
努力last就一定會贏

努力左都會輸，但輸左再黎過

女人睇完排少就唔會想再睇黑子走去睇SD

你講左中點

所以唔好咁高期望好D

想睇櫻木從後搶返個波

睇返伊健拍波真係好撚好笑

好多忠實擁躉開心嘅就係終於唔係「真人版」

淨係睇吓近呢幾年好多作品都係比一個「真人版」影衰晒。

打交

但都係東映做返

套野痴線在問最光輝時刻同擊掌果下無論重睇幾多次都會流馬尿

當時見到都係咁諗
右邊一堆中二病患者，
左邊除咗赤木其他全部萬能球員

唔用ufo比其實算唔算叫唔錯

東映得電影會出少少力，
tv動畫成日俾人屌

數碼暴龍好似東映？
電影版都ok啦

發行姐

要睇邊間動畫制作社

個人希望係骨頭社

淨係仙道加牧已經唔洗打

原來係咁

成套戲 剩係播OP首歌 搞掂

個腦即起響起到世界之盡頭
仲有，基本上，SD啲歌同音樂，totally 黎講高質到都係動漫界入面第一，係第一

通常日本的製作委員會構成：

版權方 - 集英社
發行/投資：東映（有時多過一間）
制作社： 動畫制作社
有時會加入投資方，例如netflix

我只有現在呢下淨係諗起都已經熱淚盈眶

主角係右邊喎一個主角光環已經夠殺

認真右邊隊有魚住有櫻木對面根本冇板，係睇住對家嚟食
加上牧同藤真功能重疊根本係嘥咗兩個控衛

鐮倉平交道居民：「屌你井上，求下你放過我哋啦」

如果有全國大賽要帶定紙巾入場

有六個人，藤真做教練啦

production ig 啦

會唔會搵返原聲優？
（雖然香港人應該都係睇廣東話版大）

右邊夠有宮城被屈高
左邊有兩個單打王牌仙道同流川
Set 個pick mismatch單打宮城已經袋兩分

會唔會分2次上映呢?

第一次就review返之前D重要畫面加打埋豐玉

第2次就打山王

井上又可以執多次錢

如果無出山王篇， 用邊間畫比較好？
一拳第一季果間？

＊係

我係女人我睇
身邊堆女仔fd依家傾緊到時上電影
約埋一齊飛去日本睇

佢有心好多
浪客行啲畫功

重有三井連入3分個段

成個post好多 80後, 90後上哂水

以為有生之年都唔會有機會睇到
早排先係黃viu重溫一次 廣東話version

畫唔出同唔畫係有分別嘅
另外你講棄咗嗰兩套，最近有一套出返啦
同埋嗰套一早講明係不定期連載㗎

[小整合]

官方網站：

官方twitter：

暫時可以確認到嘅資訊係：
1. 呢套會係動畫電影
2. 東映發行

係咁多

佢唔想小次郎死
我都唔想

井上雄彥在2019年6月9日、6月13日在個人Twitter帳戶上分別點讚石平與河野太郎關於香港反對逃犯條例修訂草案運動的推文[12] 。當時並未引起關注，但是在10月初休斯敦火箭時任總經理莫雷發表挺港言論後，這兩條推文被中國大陸網民挖出，引發中國大陸對井上雄彥本人及本作的抵制。

拎富奸同井上比完全係侮辱

冇記錯當年jump唔想比入樽完先同井上炒大鑊

果陣亞視睇,晴子好似有段時間換左配音

有肥貓 係咁奶呀奶呀

如果slam dunk真人版係好似uncle drew咁請哂nba球員拍會幾好睇

下 sd好撚靚啵

水澤，流川師弟，ova 出過

紅色邊有得打

圖喺網上搵，嗰陣讀到中學都未有錢買呢啲CD
當時喺信和見到$90一隻，嗰陣時對我來講都唔係平

有咩野慘得過真人版? 就係荷里活拍既真人版

簡直係嗰個時代嘅印記，嗰個年代同時期流行緊Sailormoon 、slam dunk

估唔到而家2021年，有機會睇返呢兩套作品感覺都好奇妙

就算日本人拍返真人版，往往會因為邊一個出錢多啲有話事權
最後搞到四不像。

Slam Dunk真係有好多嘢可以講

最初聽到話籃球鞋都可以攞嚟炒，仲有就係嗰陣時亞視朝頭早有NBA賽事直播，我唔睇籃球都知道邊個叫做米高佐敦同埋芝加哥公牛

而家出返,比D2000後2010後睇下, 我個仔都追返D動漫.
佢話好正

個陣 , 中午睇NBA, 黃昏五六點播入樽

牧 仙道 流川
點撚樣打

右邊成堆爛仔

PG 牧
SG 神
F 流川
F 仙道
中鋒 赤木
第六人 滕真 (代流川)

安西教練

紅
PG 宮城
SG 三井
SF 清田
PF 櫻木
C 魚住
第六人福田 (代三井, 打ISO)

除左魚住, 其他全部撩交打

雖然魚住都唔係咁有品＿

人地講埋自己心目中, 下面仲有堆傻仔係到xxx屌打 真係想笑

咁多年終於等到

雖然自己鍾意足球多啲，我又唔會話對籃球反感

因為睇動漫去認識到另外一種運動，都係一件好事

對上一次動畫化都隔咗咁耐，聲優一定要換過晒啦（尤其係配藤真果位CV已經過咗身）！

我係絲 覺得slam dunk真係好好睇

係荷里活拍嘅鬼佬演員版

湘北對海南時牧要三個人去守先得

咁嘅陣容你守得牧都守唔到仙道同流川神又係要長期睇住

唔明點解話有得打話魚櫻搶晒d板，當神奈川第一中鋒赤木流嘅咩

山崎賢人

全國大賽篇

木暮哩集好睇，唔係每個人都做到主角，配角係重要時候都好重要

入樽d回憶唔會覺拖戲啦

足球小將一腳波幾頁黑底回憶就真係拖

無撚有錯
我條女一睇就睇唔停2日追晒
睇到最尾個場熱血到佢都眼濕濕
我身邊都有女仔frd中意SD

Jump 手緊
做大咗個餅 肯洗錢

當年佢哋連動畫化都好唔願意

成日覺得作品動畫化會影響漫畫銷量
因為一套IQ博士使到集英社嘅諗法完全改變

Jump其實好撚老土

咁撚on9

由消極變成積極其實真係一個轉捩點

睇返八零年代在少年jump嘅王牌連載漫畫，好多都係動畫化之後再推上一層樓

打交就有得打

山王可以出上下編啦

想問邊度有得睇返全國大賽版

龍珠
美戰
聖鬥士
魔神英雄傳
全部都出黎食多下老本 終於忍唔住

足球籃球做題材好難高票房
因為堆球例有班觀眾係唔識
相反鬼滅易入口，就係殺鬼
乜設定都唔駛理，總之就係打
唔駛用腦門檻低咁先吸引到越多人

真人版啲假髮好難頂

跪求山王戰

路好出真人

鬼滅要行埋一邊

唔好 唔好搞果d野

電影左山王戰就夠

如果係全國大賽篇同埋整新op畫面的話 龐該唔會出咁多

正常係咁諗, 但SLAM DUNK唔係, SLAM DUNK唔係一般既運動漫畫, 睇完, 你10年後睇仲好多MEANING, 唔識睇波都睇到好touching

想睇SD2

slam dunk同棋靈王都係唔識籃球/圍棋都會鍾意睇嘅作品

全國大賽
vs 山王 plz🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

但當年動畫版我覺得係崩壞，尤其是最後變明星賽做乜9

轉行寫小說算啦

屌你老味 推波？

絲打 入樽無分男女都好多人鍾意睇

一定啦 果陣你食個金拱門十五蚊咋

得嗰陣仲有乜嘢麥香雞包

而家好似冇得食了

豐玉+山王要拍幾多部?
多數拍新故事

全國大賽篇，動畫版

拍三部曲thx

手緊就不如做埋浪客行佢

古天樂扮基溝女嘛

難啲
好多2000後出世嘅同事
連 eva , slam dunk 都唔知乜嚟

多數都係啦 打山王 一定打入日本頭五票房

Feel到要超越鬼滅票房了

睇得slam dunk都八十後比盡九十
而家個個都三十幾歲，依d真係回憶

私心：套戲可唔可以播去到世界盡頭

去到世界盡頭

點搵到呢首 我喺apple music搵唔到

心目中真人版嘅人選

應該鋪好哂路推完手遊先推電影
前排隻手遊咁hit 好多00後都係咁樣認識slam dunk 再追動畫來睇

屌千其唔好睇呢套弱智片
正常人會睇撚到嬲
slam dunk 迷直頭想𠝹凳加換mon

係slamdunk 面前 鬼滅就死撚開啦

Agger

冇錯 一定要聽番當年亞視配音先最有feel

屌你老尾

唔撚係麻 一定要打埋山王先收貨啦

片尾之後講埋10日後

真係咁好玩咩隻手遊？

井上冇咁情緒化掛, 富奸頂唔順就俾草稿, 想重啟又逃避

2粒鐘點打兩埸
海南大 陵南都打咗差唔多十集啦
真係唔識?

乜料呀 電視就不嬲都拖架啦

電影d分鏡同電視點同

推到香港發行商識做

本身漫畫湘北打豐玉佔既篇幅都短過打海南同陵南
我專登去數漫畫集數
由新幹線遇到長毛起計,豐玉打左17話,
海南打左33話,陵南打左37話
所以只得豐玉一場去砌成一套電影係有D嫌唔夠喉
豐玉+山王又會太趕
一係佢加插早一年藤真VS南烈既片,再凸顯下返王牌殺手
當然淨出豐玉我都唔介意,J左先,再等山王

搵返當年唱主題曲/片尾曲嘅人黎唱歌就好, 不過狀態應該不復當年

電影既話應該做到隊伍集訓+二萬球

到全國大賽前見到森重寬

打豐玉

南烈回憶

呢到都夠J既

講左出漫畫劇情定又係外傳類

唔好再消費童年了
龍珠 數碼暴龍已經有版睇

數碼暴龍不知幾正

動畫真人通常7up

最大問題係搵唔搵得番原本既聲優

我都想講！頂佢
到底宮本同佐佐木肯打未！

香港Apple Music 冇
但係香港iTunes Store就有得買

俾隻game做壞晒啲角色 希望你係假膠 因為都幾好笑嘅

紅隊個邊福田換池上 魚住換集訓花形 有光櫻進階三井官城 穩贏白隊

PG唔可以單體身型，視野傳球能力都好重要
PG做得好成隊波既movement同防守都會提升
佢無限喂餅俾櫻木同福田，右邊真係未必輸晒

左面pg係阿牧，應該無得輸...

呢啲題材真人版好撚容易就炒車

但好似sweet home嗰啲就好啲
起碼可以用cg補救

想睇神奈川all star打全國

唔係真人版
動畫電影嚟

咁好好多

印象中成套slam dunk宮城都未餵過餅

邊隊贏作者話事既姐
你估真係2隊真實球隊比你分析

算唔算?

利申：slam dunk迷
日本難了
香港仲有d機

算啦 第一球就拆你屋

我見識少
成套漫畫最高潮既位只係用左一句對白
「左手只需輕輕的扶著… 」
靠畫功表達，亦無天馬行空既神技

仲有邊套可以做到咁？

可惜
仲諗住睇林佳樹做主角

對翔陽快攻傳櫻木上籃
對山王拆屋
對山王no look pass俾三井 4 point play

咁都係最尾一集all star膠姐
其餘100集幾好

劇場版收得好 9成出remake

商業角度黎講, 無咩可能拍返山王,
啲劇情成廿幾年前, fans睇到識背咁濟, 又吸引唔到親觀眾. 變左純綷sell回憶同情懷
一定要出新劇情先拍到下一部

一直唔明點解唔動畫化全國篇
打山王咁好睇

已經有高清修復，無需Remake

唔係山王唔會睇，井上冇理由唔知山王一出一定打破所有日本票房冠軍

山王冇動畫先係缺陷，唔係既話點解咁多人要整啲假動畫係yt俾人回味，隨便一套都幾百萬點擊，山王必定係最有商業價值既一幕

商業角度嘅話先更加要整山王喎
全世界唔知幾多人等緊

呢套人地自制既真係算唔錯

咪係，都唔知佢係咪SD fans

x2
唔通好似龍珠咁咩

櫻木唔知咩基因突變
紅頭變左粉紅頭
踏入2年生才能真正開花
原來投籃仲勁過搶籃板
頂三井個位射3分
夠晒新劇情
不過被人屌到反艇

你話如果用另一個方式
櫻木康復期間回顧全國大賽
再最後用一個新既結局埋尾就另計

根本山王係成套漫畫既高潮亦都係眾讀者既回憶
唔拍佢拍新劇情真係

咪係
真fans等左廿幾年啦，點會唔睇
淨係對山王一場，我漫畫重溫左超過十次
會因為知劇情先重睇咩
係因為個場真係太撚精彩嘛
00後10後唔去睇咪佢哋唔識貨

出返個全國大編
海南鬥明朋?
定, 大賽前既湘北鬥豐玉?定皇者山王?

即湘北對陵南翔陽之後既比賽?
因為唔洗重畫太多, 可以短時間再整返好D

出完電影 出翻動畫

電影最適合畫返輸俾愛和果場，係就perfect

呢段就咁睇都已經眼濕濕
一位台灣人製作，送比香港人
留言支持吓

井上同集英社反左面，影響動畫製作。

每次睇網上果套用game+漫畫改嘅山王戰都好感動

其實可以改出一個平手結局
吉岡都大改啦

紅組根本輸硬

打愛和好似麻麻地咁，因為櫻木已經打唔到

重點都係睇流川打諸星大

牧同宮城調，仙道同福頭調，咁就平均啲

all you need is kill ok嘅
Netflix啲真人版就真係慘喇

櫻木、三井、宮成<->仙道、神、藤真
兩邊對掉應該有得打吓

其實好癲，要知道已經接近40年前作品，依然仲咁有人氣

當年最迷嗰班小學中學雞
可能連萬變卡都抽唔到
呢家出晒嚟做嘢
有咩周邊出唔掃番點彌補童年嘅遺憾

可能唔一定淨係出一套呢
可以X玉 山王 再加套新野對愛和 分三集出